今年非常 選舉非常 結果也異常

大豆侵準備幾時講依句

撐侵力=藍絲

等你出征